在此呼籲，唔好食蘋果，因為含有大量Fe

好危險㗎

岩岩升中三上左兩堂chem 係到拋書包